# Compte rendu  du 12-07-18 : Combat

1. Test d'initiative : on lance autant de dé qu'on de carrac de déxté, on compare les additions, le plus élévé des résultat commence.
2. Choix de l'attaquee selon l'equipement et l'attaque il ya des modificateur soit du nombre de dé soit du seuil de réussite.
3. On lance le nombre de dé qui correspond a la carrac de l'action on compare les nombres de réussites l'action.

Combo
courbe de progression

point action = point d'effort

## Compte rendu  du 13-07-18 : Combat

## Competence

| Compétence  | PA | Condition | Effet |
| ----------- | -- | --------- | ----- |
| Ambidextrie | bcp de PA (3)| 3 dex 2 F | 1 atq sup gratuite avec 1 malus au nombre de dé |